i5-6500 bottleneck gtx1070?

前一個月換左gtx1070 玩rainbow six:seige 最高效都keep到120fps 但係明明fps 保持到呢個水平 都會成日疾 係咪bottleneck左？溫度60-70
底板 MSI h170m gaming
唔該哂

補充 cpu使用率保持99-100 while gaming

底板打錯 ，係msi h110m gaming

疾係因為i5有stuttering

你已經講出左原因,你可以換i7-7700或者連底板都換埋轉Ryzen 7 1700

係咪換cpu已經足夠？

幾多budget

用1070仲用i5, 浪費曬

3000$

可以換Ryzen 7 1700+B350底板

直接換7700/7700k就得啦，搞咁多野做乜
舊U賣番出去都值$1000補貼一下
有剩買多個SSD/升級GTX1080仲好

就出8th gen喇喎
趕著清貨

i5真係會用到100%
我粒i7 2600都未用到
利申玩pubg

你多四條thread喎

本身有底板買番同Socket CPU咁叫清舊貨？

Sor 巴打 你啱

如果唔超頻 用普通廠商風扇 買7700係咪好過7700k?

7700k base clock都高d
Budget夠買名多隻cooler

7700k好似冇送風扇

唔用水冷風扇 7700k(個溫度係咪容易過熱

多四條差咁遠？
佢粒6代黎架喎

你塊板冇得超頻，default 行是但買隻CM 212都夠有突

上i7 7700
唔洗換版

多4條thread 真係唔會爆

但fps可能會輸

wd2真係痴線 我4790k都100%

gta5就50-70%

btw i5大把game上到100%啦

幾年前都講緊i5打大作唔掂

frametime 同stuttering

咁當年$6000list真係冇得揀嘛
嗰陣amd唔爭氣

玩rainbow six cpu100% 你google一下
周街都有呢個問題
我就唔認為係cpu bottleneck 1070
因為rb6其實唔算好食cpu

出8都仲要頂炒價,睇樓主等唔等得囉。

岩先已經買左I7-7700k
唔該哂各位巴打
btw 粒cpu好似唔support window 7

玩Rainbow Six會stutter here
利申:R7 1700

巴打記著用粒舊u update咗bios先

有冇買散熱器？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。７７００ｋ ｒｉｐ

６７００覺得都勉強夠做，７７００真係。。。。。。。。。。。。放火燒屋咁

唔講放火
查實呢粒係７代ｕ
６７００仲係６
出得７代真係望住８代渣春袋咁痛苦

不過8gen又換socket

8代算啦
明呃水
6700真係intel既盡頭

疾就換G-sync moon啦

8代底價3千4未計中間食水同炒價

8gen無換socket 都係1151

只係Intel 唔放100/200 chipset bios 支援

不過好似有1粒i3得

擠牙膏最高境界
砌得落不過開唔到機

有買散熱器 依家開唔到機。。。

問埋,知唔知你隻牛幾多w數

550w

頭先隻散熱膏掂到少少周圍 唔知關唔關事。。。

橙

我7700 都係12x fps 渣喎
正常幾多fps

個msi debug light 著左dram一陣 跳一跳去cpu 再跳番番去dram 係咁loop

升級左最新bios?

粒u 今日就比左個friend...入唔到去bios

Ram 重插試下

機都未開過就送粒舊u畀人

之前有冇update最新bios?

試左 無用

無啊 岩岩試過reset bios 都唔得

我咪叫咗你用舊u update bios囉

問朋友拎番舊cpu update bios先啦
有冇買散熱器呀？

聽日update有買啊
唔該哂

都話換moon就得又唔信

新Mon 黎架啵

傻仔幫人清舊貨

sorry 囉

都唔算嘅 8gen cpu 落唔到h110

唔撚好啊！！出第8th喇

幾個月前同樓主一樣spec比i5 6500伏左 上左7700一天光哂

我識樓豬喎 要唔要起起底

好！

Pro play 玩r6 唔會開到最高效 畫面太花 會睇得好辛苦 影響表現

等8700k之後有錢再換z370+水冷oc

到z390出又要換